今次病毒係各社區一定爆撚硬

出街起碼5成人無口罩，基本全部都係廢中廢老，唔係話我岐視呢班人平時連基本衛生常識都無，打乞嗤唔掩口，周圍吐痰，加上年紀大抵抗力差。

政府仲唔封關，有急症朋友話急症全部都係大陸人。
前幾日新聞話去武漢即走果位專家已經話係沙士最少10倍。唔信你地自己睇下個擴散情況，每日見到感能者係倍數咁升緊，已經無計佢隱瞞嘅患病同死亡人數。

藍絲快感謝強國再次送大禮

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

直接死就係，到時係全部都係帶菌者

咁多帶菌者入左黎
香港既健康比班閪官玩死左啦

班高官以為自己真係唔會奶野咁，當年沙士無疫苗，係咪覺得呢隻勁過沙士咁多倍嘅會有疫苗

黃絲們記得戴口罩 廢老死得一個得一個 我唔太CARE 醫護一定要罷工 對D唔識保護自己既人 我地唔需要同情